一復工心情就好撚曳

之前嗰個月每星期返兩日，真係精神左，健康左，心情好左
由於返工時間少左所以做野都積極左好多，分分鐘兩日就做到平時五日既工作

兩日home office三日返公司真係最好

唔番最好

今日呀sir 心情

2-3日返公司啦，4日已經頂唔順

我屌你老母

阿蛇今日心情好撚曳